{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62453&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주아인티오키즈펜션"
    },
    "text": "客室ごとに個別のプールとスパが完備されており、周辺にはプチフランスと朝ゴヨ樹木園、モンゴル文化村が位置しています。Wi-Fiは無料で提供され、禁煙の客室です。駐車可能で、ペンションの送迎サービスも提供しています。入室人数は最大値を超えることはできず、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。ペットは入室できず、ゴミは分別して捨てなければなりません。カフェは8時30分から夜2時まで営業していますが、状況により利用が制限される場合があります。バーベキューは遠赤外線グリルが利用でき、無料で利用でき、個別バーベキューも可能です。入浴剤は無料で提供されますが、利用時間は制限はありませんが、制限事項があり、室内個別プールの利用は四季を通じて運営され、天候によって変動することがあります。プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはプチフランスと朝ゴヨ樹木園、モンゴル文化村が位置しています。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、遠赤外線グリルを利用したバーベキューが無料でできます。個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "プールやスパの利用に制限はありますか？",
            "answer": "入浴剤は無料で提供され、利用時間に制限はありません。ただし、室内個別プールの利用は四季を通じて運営され、天候によって変動することがあります。プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは8時30分から夜2時まで営業していますが、状況により利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "入室人数は最大値を超えることはできず、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 401
    }
}